一見到個火雞姐就想打鳩佢

好撚煩

好正喎

喺joox賣廣告把聲先最煩

fit撚到

我屌

攞去屌啦唔好畀佢再拍片
把聲同個樣同啲行為舉止煩撚到

想屌鳩佢多d 屌到反白眼